各位佐敦居住員工，本 HR 決定酌情處理有關曠工事宜

本來想炒咗你地，但應政府呼籲，本 HR 決定將曠工時數轉為將來 OT 時數，e.g. 今日曠工 24 小時，下個禮拜自願 OT 返 48 小時

Pui

冇扣 annual 已經好好

我打算出8成糧
又唔係佢地唔想返

真，扣返多少，補返鐘就算
覺得自己功德無量

我公司諗緊即炒轉warning

支持，希望大家為抗疫做多一步🙏🏻

收皮啦

齊心抗疫

補就算啦, 佢都都唔想

做良心 HR

Dear HR,
本人以一敵眾黑警，請見諒。
現附上證明。
員工黎生

根據香港勞工法例，曠工可以不須繳付代通知金，即炒，亦可扣薪及扣減勤工獎金，完全有法可依，告都無用

完左就業補貼之後 本HR已經發無薪假信

早少少出門口咪得, 咁多 excuses...

所以我地 HR 有生殺大權